CityU校長真係垃撚圾

野又唔夠膽講 日日都潛水
我屌你老尾而家連畢業禮都幫你摺埋

兩個腐皮